［預防針］不論結果如何，我們都絕不割席，絕不分化

首先大家都知區選唔係一個公平的選舉
有掌心雷，種票，政府偏幫，無得查冊

而且就算全部打爆建制都只係一場重要的士氣波，實測區議會做到的野大家都知係有所限度，作用無想像中咁大

我地只係表示比班仆街保皇知，出賣香港人，我地就要你地喪失大量議席。

所以我希望無論結果點都好，唔好太睇重，當成ＥＮＤ ＧＭＡＥ
不論結果如何，我地都係要繼續抗爭，絕無分化本錢
我唔希望見到大家因為一場仗，又分化，最後死於區會選舉
記住我地依場抗爭唔可以輸，輸佐就集中營見，比人啪針

up